IPHONE 連唔到WIFI 屌你老母

又LAG又慢 屌 點解要多手升IOS11

Reboot左未

渣ga

TP-Link

Asus尋日wifi都有問題

+1

俾返人啦

係呀 你又知既